有冇人有去過希臘？

小弟就想八月自己去窮遊希臘自由行8日
先講大約行程(因為係自己一個男仔所以行程比較chur 也無所謂。)
Day 1-2Athens
Day3 Meteora (即日來回Athens)
Day 4Mystra（即日來回Athens）
Day 5-6 Santorini(第5日坐船去）
Day 7 Iraklion
Day 8 返去Athens
其次就幾個問題想問下有去過希臘嘅巴打

第一個係我預算16000港元（不包機票），請問足唔足夠？當地大約洗費太約約多？我主要參觀多

第二個就想問大家仲有冇咩地方可以推薦和行程有冇咩大問題，有咩地方應該花更多時間去

第三個另外如果由第一日開始就去Santorini,最後先去Athens，會不會比較好

Meteroa要即日來回一定要坐火車
但前提佢無罷工

另外個plan唔係唔得
不過就有啲趕頭趕命

正常計埋飛機來回要幾多日

meteora你即日來回可以睇咩
一程都4-5個鐘

唔掂，嗰plan太趕。到到都係到此一遊。拉鬆啲啦。建議santorini 可留耐啲

唔好坐船去聖托里尼，又要天未光就起身，又坐得耐，比少少錢坐內陸機去。

如果雅典只留一日，meteora留兩日會唔會比較好？
還是不去Iraklion，雅典留兩日,meteora留兩日，一日去Mystra。之後其餘時間留係santorini

Meteora住宅方面其實貴唔貴？

幫推 六月去

btw
一個男仔去希臘，應該係去Mykonos Partying. 去乜鬼Santorini呢啲浪漫地點丫。

下星期去 會飛埋過塞浦路斯
去到話你知物價

唔去iraklion同mystra喇
兩日雅典兩日meteroa加三日santorini仲好
Meteroa廿幾歐度可以有露台望山境好似係（我覺得幾貴）

Meteroa我去個陣火車罷工
我搭巴士都搭左6個鐘

去曬Mykonos同santorini啦
一支公留過係santorini幾日

另外想問，坐俄羅斯航空去希臘會唔會有咩大問題？因為夠平

Meteroa我係thessinkoi （類似咁串啦希臘第2大城市）去
之後去到好趕 自己一個包左架的士上去睇左兩個修道院 睇左一、二個鐘就落返山
之後再搭火車去athens delay左兩個鐘
搞到我自己一個半夜去到Athens
有個希臘呀叔撩我去開房 又跟住我
我跟住一對情侶先冇事

Athens其實都係d頹垣敗瓦，我自己覺得睇衛城就夠